譴責曹星星黑哨既人 會唔會譴責埋港足 黑左支那一球

唔黑哨就輸0:1 但係我地又不停幫港隊打飛機
各位手足譴唔譴責

駁唔刀

明黑鳩你，咁點

支那係公敵 河野係公敵咩

唔會讉責, 不過有d 野大家知 但唔講

連登仔話香港人優點係理性喎

垃圾運動同足球比

屌 咪即係打支那就撐港足 香港精神
一打完支那打其他隊就wfc
我就留名聽日有幾多人入場撐港隊
(分分鐘冇人知聽日港隊有波踢)
利申會入場

要鍵國 不了

我都會入場

一向都系有祖國撐祖國，有港足都撐國足😁